熱烈地彈琴恭喜高鐵站豬籠入水

浸啊浸到你電腦大爆炸

Fake news

樓主發佈假消息將報警處理

半個月前落大雨都浸到fat fat
今次個風唔使講啦

港豬澳海底隧道

噉嗰陣未蓋好棺嘅又

點解港豬澳大橋要映珠海段啊

水浸嘅香港段呢 人工島呢？消失的密室？

封鎖消息